係時候幫隻貓換成貓糧..求指教

喵喵宜家食緊hill's隻幼貓糧

罐罐就食weruva
乾糧長放
罐頭就一日一罐
宜家就黎一歲 見佢開始有肚仔 係咪要轉成貓糧比佢喇
請問巴打絲打有乜推薦

Budget 幾多到？

Applaws

無set budget 睇下邊隻好先

D 罐罐都好似幾正

主子有冇啲咩特別問題？
我兩隻主人就腸道敏感好易痾
所以而家揀咗隻羊肉糧俾佢地

罐頭就唔洗換 weruva既罐頭無得輸
無上限budget既話 可以簡ziwipeak乾糧

食緊ziwipeak

最好緊係生肉糧 有時會食ziwipeak風乾肉糧

如果貓貓夠一歲 但仲係偏瘦 係咪唔洗轉成貓糧住

有冇磅過幾重?

食orijin!

食緊Nv ultimate protein

食開Dr tim